Dllm黨鐵 建議以後搭鐵唔再比錢 直接跨欄入

人係自私 見到多人跨 藍絲都跟住跨

運狗唔運人 我地都唔需要再比錢
直接成條黨鐵執撚咗佢啦

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推